涉超市高買 休班中年女警否認控罪

一名報稱警員的中年女子涉嫌今年10月在秀茂坪商場一間超市偷竊防蚊貼、喉片等貨品，涉案貨品總值234港元，事後被控一項盜竊罪。案件今在觀塘法院再訊，女警否認控罪，案件押後至本月21日開審。

涉案女被告黃偉芬，49歲。控方指稱被告在涉案店舖拿取涉案物品後，不付款而離開，被保安發現。警員接報拘捕被告， 警誡下表示「食咗藥唔舒服」，辯方稱將爭議被告是否有不誠實意圖。

休班

休班警員

不要搜索

你仆街了，遲d可能俾人告

樓主安心上路

又抺黑

犯罪集團